Аннотирует каждую строку в указанном файле информацией из коммита, который ввел эту строку. Опционально аннотирует с заданной ревизии. Единственное различие между этой командой и `git-blame` заключается в том, что они используют немного разные форматы вывода, а эта команда существует только для обратной совместимости, чтобы поддержать существующие скрипты и обеспечить более знакомое название команды для людей, пришедших из других SCM-систем.

# СИНТАКСИС

	git annotate [<options>] [<rev-opts>] [<rev>] [--] <file>
